張建宗隨時又走岩線

上埋位做特首又係乜都唔使做

叫返曾俊華出嚟

屌你呢條垃圾做特首

稍為有少少腦既人都唔會出黎做

佢真心為港

唔好對港共政權有幻想

唔錯啊 無為而治，似hea曾最好，唔好搞咁多嘢啦，有錢就派晒佢，好過拎去起人工島 雖然佢派錢都派唔掂

仲學柒曾？
80個餐想係赤柱擺？

但願生兒愚且魯， 無災無難至公卿。

佢好支持23條立法架
不過佢好識公關，到時香港人俾人溫水煮蛙，衰過而家

聽過唔少傳聞張建宗份人ok，有禮貌

某女強人連招呼都唔會打

張建宗同貪曾都係同一路人
唔貪功, 明哲保身

佢好似好hea咁 應該請佢做都唔做

醒目嘅公務員都識少做少錯，唔搞咁多嘢，但柒婆偏偏進取到仆街

老油條！唉

可能掃把頭有機會

三煞位，唔好搞咁多野啦

林奠連中聯辦都唔握手

希望可以休養生息

終點禮賓府ok?

因為林奠係習帝嘅人，只會握維尼條撚

普選

認真，係香港擁有全面普選之前，任何進取型首長都唔適合香港，Hea友就最好，可以話係香港既悲哀

穩穩陣陣升職加薪，個個月幾廿萬

佢肯做特首？無可能

唔好佢做煲呔2.0

【保民生抗修例大聯盟官方連登頻道上線啦！】暫緩？第二波長輩圖合輯出動！

請幫推 今日大家都好忙～

割蓆宗割蓆中

政壇散步帝🚶🏻

修例四人幫應該都唔會用 個名臭晒

如果佢做到好似貪憎咁又唔怕呀
少D做野香港保多幾年

唐英年 曾俊華 心諗：選唔到重好過選到

反正上台後都係誠哥後面操盤

係香港做特首就係要學貪曾咁先襟撈
睇下已經成日有人懷念貪曾就知

當初為左贏薯片叔叔都唔知應承左中央幾多野
唔進取d點同中央交代

進取型唔係問題
問題係個政府係奶共果時先進取
你睇所有大型野 國教 雨傘 逃犯
全部都唔係實事黎 只係為左取悅共產黨

你諗下
佢今次整咁大條法例原定都唔洗半年
派4000蚊又唔見佢咁快
青年宿舍唔見佢咁快
起居屋又唔見佢咁快

惠民就等幾年 奶共就不唯餘力

*遺

就係唔識玩強國官場遊戲 卸任後一定被整

呢條鳩頭直情係弱智
連柒婆都比唔上

你係咪中左降頭呀，pr做得好就真心為港？
我寧願要孽瘤算

而家生煎緊

係中共 誠哥都話唔到事 唔係點解要走資

呢條友諗野慢幾拍
做特首肯定俾大狀黨當狗咁撚

大陸盲左咪俾佢上囉
搞23條落台仲有機會俾佢？

官到無求膽自大

咪傻啦
Hea友先玩死香港人

呢堆圖唔掂喎 長輩味唔夠

貪曾真最為香港人果個特首
除咗房屋政策失敗，其他都做得好好
(你估689上任後加快起公屋居屋d地突然變出黎？咪又係貪曾時期做落)
搞得掂最低工資
政改行咗一步，冇呢一步，北京就可以話唔係就循序漸進
外交仲可以同俄羅斯傾到特區護照免簽

至少至少，佢係唯一一個特首任內冇大規模群眾示威先

結果下場係最慘

陳淨心：建制派遺臭萬年

689啲狗開始出聲

咪就係咁, 香港正正就係悲哀在任何進取型首長都只有可能係進取奶共

香港由好多唔同人組成 包括中年警隊fans～

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

多數由葉劉頂上

法國黃背心運動的 8 堂課

唔洗講，清算林奠同賣港四人幫！
張建宗，陳茂波，李家超，鄭若驊
仲有走狗盧偉聰

行運超人張建宗

全港最大型示威記錄正式登場!
內容感動人心 限於篇幅就收錄唔晒眾義士
在此講聲抱歉
義士捨命救人、記者無懼炮火深入現場
香港人上下一心對抗暴政

為左讓更多人支持，請分享比外國友人
等全世界睇清呢個政府點樣對付手無寸鐵市民

第一次真係認真整片放上網 ，有咩問題煩請輕插

多謝有幾個唔想擺名出來既巴打絲打

聽日記得出來一日未撤一日都未停得

世界級老油條

貪曾房屋問題係俾當時發展局局長搞
Hold住全部政策不合作不作為
而果個局長就係依加個特狗
林鄭條仆街陷家剷

佢做硬
佢連上電視接受訪問都上now唔上tvb
擺明要明哲保身

大家攪錯左，所有政府最大粒個個其實係唔駛做野，只係一個箭巴，得閒俾人屌下。野其實係下面人做。

出到好似侵侵同普丁咁，自己日日落場嘅機會其實好少，更多嘅會係德國婆同may姐咁，日日行出黎俾人屌

所以張健宗做哩d位其實好岩佢，貪佢夠hea。反而佢唔廢，你地睇佢割席時間計得幾準就知

佢做好過比葉劉坐上去

所以下場咪支共玩死囉

官場老油條

不過同佢共事過既人都知佢面面俱圓

奶共都黎又唔會令人反感

葉流個朵臭哂
揾佢做仲衰過揾7婆

(突發）民陣成員再次發起617 三罷！

香港本身有完善普通法制度，高效公務員（對比全世界算係咁）,運作多年成熟金融市場，洗撚你搞咁多野咩，食老本都夠玩幾十年，根本hea友先好

on9？
佢支持廿三條立法

你有得揀咩？

我諗佢開個記者會 求其一個記者都可以撚到佢一棟都冇

其實張建宗好多70後80後90後都同佢好熟
佢做教育署長時傑出表現令人難忘

正路特首任期內下台餘下任期好大機會會由政務司繼任。

無為而治

劉邦當年都係咁

唔錯丫

佢有得選的話依屆就有份玩啦
你當大陸傻咩

佢有駁咀力

出少句聲柒少陣啦

jm9 係到吹奏張建宗

葉劉真係好大機會係後繼人。

琴日D人仲笑佢早晝林病放晒風會宣佈暫緩，但葉劉仲講話要堅持立法唔可以暫緩，講呢D野博咩？

柒婆做咪幾好

起碼令正常市民一團和氣

佢都係仆街

早幾日先有張圖介紹佢乜都唔做

樓就最多

我諗佢想坐number 2 多過做特首，宜家幾好都無咩人提過佢

唔同

曾蔭權當年主要聽商家佬話事 職責搞番好經濟

689 董伯伯就奶共

但覺得條友聽到叫佢做凸手就會一額汗，心諗唔好搵啲咁嘅嘢搞阿叔啦咁

副校長永續
校長就死先

搏林鄭死囉以前林鄭係佢d手下黎 點可以比佢騎住 一早想佢死啦

yes
政總返工朋友都有咁講

比埋條命你
上面落order你跟本只係個扯線公仔

我反而覺得
葉劉成日講野都係揣摩上意但又做得好核突 (同埋間中估錯)，野心又太大太明顯，個人意識強烈
搞到中共對佢無咩興趣同信任

唔好再講薯片佬
佢確實較溫和 但咁先最危險
支共政治任務無論邊個都一定要照跟
比薯片呢種聰明人去做 港豬肯定唔會好似依家咁清醒

記得佢做考評局局長果時出左大錯搞撚到學生

胡溫個計劃其實好好
又北京奧運
全城撐中国隊
但習總要做皇帝 打亂左個侵略schedule
仲要撞正侵侵

葉流死係廿三條
佢得罪太多人同野心太大
揾張建宗or劏房波好過啦

短期內唔好再有女特首 有陰影

跟本邊個出嚟做都一樣
嗰堆垃圾條例都係要推

看守政府剩睇埋剩下2年幾,張建宗係最佳人選

問咩問題就答交左比有關部門跟進

咁你不如直接搵廣東省市長黎做特首啦

林鄭靠狠上位 張幹部靠hea 上位

一定做喇 到時咪搵個政務司做晒d野咪得 個時689又咪咁

行運超人

你估支共唔想咩唔敢做到最絕嚇走班有錢佬咋

柒婆份人唔輸得
你睇佢讀書次次都要考第一

應該掃把頭 自薦

張建宗hea?
人哋出名唔放假一年做足365日喎

搵莊曾做咪盞溫水煮蛙好似權仔咁，香港人97 之後中國人身分認同最高峰就係權仔個期

依家緊係要個鷹派繼續進逼先有機會走

乜都唔做就最好
再年年搞吓福利

但曾蔭權嗰陣某程度係曇花一現嘅假象
貧富懸殊 雙非 樓價 水貨自由行
基本上全部都係嗰陣開始爆煲 當然可以話佢埋炸彈

幸運神。。。。

正宗公務員

呢條友真係行運超人

佢仲樣撚衰過林鄭

打工仔典範

係人都想做no.2啦 低調d就有咩林鄭食晒
唔洗做箭靶

所以叫下台都on9
應該要一命換一命

唔係抽水 睇下先

[輔導／心理] 黑警唔畀戰友上去 圍住逼死烈士？烈士遺言「黑警冷血，林鄭殺港」

劏房波一樣暴動

邊個做特首?
首要條件一定係要聽教聽聽話易控制
做野唔可以太有自己個人意志

只要符合條件
要上位唔難

4千都派成年，派晒要幾多世？

你就愚 人地係有成億身家既老人家

聽講做勞工局時，會聽其他不同派別意見（比起以前d 局長）當然做唔做到另一件事，所以佢升時好多人都FF 佢會做野

佢真係無風無浪就做咗幾十年
永遠避開曬啲三剎位
公僕典範

畀佢署任一排先啦
邊個做都好過淋病